有冇人辭左全職做兼職工

小弟30歲返工約10年，10年內做左兩份全職。最近有咁既想法因為份全職好累，想休息一年左右但又唔想全停 ，經濟方面一年應該冇問題。有冇巴絲分享下經驗？

第時做返全職點答呢年去左邊

有想過
不過淆底

今晚買條六合彩先啦

話返兼職

我

返兼職之餘有冇進修下？

其實提早通知僱主辭職會唔會好on9， 即係正常係一個月通知，但早多一個月左右遞信兩個月黎走

係十分ON9, 同埋會趁你未走玩謝你, 或者迫到你做好多無謂野

其實上師平時唔差，但睇到你呢句加見到前同事遞信辭職真係變臉變到呢......而家諗住八月中走都係七月中先遞信。

留明待參考

是但啦, 難道我講要照顧屋企, 佢又叫你拎證明咩, 佢真係夠膽開口拎證明, 你咪拍台走囉

HR全是狗~!

有fd 2年前quit左份ft
而家做緊康文署pt
貪時間自由 自己想hea就hea

果陣佢u grad都好似grad左2年先搵工